[羅犯蕉芬的朋友] 後樓梯扑野老屈義士條片，原來主角係新加坡人

藍屍五毛又炒車

另一詆毀女示威者的謠言，是有些人把一段後樓梯的性交片段，刻意誤導是香港的示威者，甚至把一名女子的相片、一身分證及住址直接放出來（左上）（馬賽克是本傳媒打的）

其實，相關的片段至少在8月已經在成人網站出現，而地點是新加坡。

若大家見到有相關被屈女子樣貌及資料的帖，請不遺餘力地檢舉。

傳送門：為免被舉報「色情」，今次不提供。

轉載

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又上咸網cap圖

對話哈佛教授：五毛黨發帖意在「轉移焦點」

不轉移焦點
推行動post

竟然挑戰網民睇AV既功力，藍屍五毛太天真

敵不過AV達人

呢度以前勁到有人用文字描述AV情節求片, 班友可以搵得到套片個番號

朋友個朋友個女可能係新加坡人

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

已經俾五毛搞到大家有示威者唔扑得野既錯覺

10/10 完

佢地用fake news冇後果
仲上埋聯合國人權理事會散播添

藍絲日日不停炒車

炒車對佢地冇影響，繼續瘋傳
藍屍無撚腦

推